警方：612動用武器傷害性較低

【Now新聞台】警方批評一周內兩次包圍警總，是明顯向警方挑釁，對於取消警員長駐個別醫院的警崗，警方說並非報復或逃避，又指處理反修例衝突時所動用的槍械傷害性是較低。

繼上星期五後，再有示威者包圍警總，不同的是，警方這次在凌晨採取行動驅散。警方解釋，上次不希望激化更深層次矛盾，但今次示威者的行動迅速，亦有較多肢體衝突，所以決定採取行動。

處理反修例衝突中，警方曾動用槍械發射橡膠子彈和布袋彈，警方說這些武器都是傷害性較低。

他又引用醫管局在6月16日後連續兩日的公告，反映事件中很多人已經出院，亦沒有嚴重受傷的傷者。

警察武力排行榜 :
磚頭 > 水樽 > 安全帽 > 噴霧 > 催淚彈 > 布袋彈 > 橡膠子彈 > 水炮車

警方曾動用槍械發射橡膠子彈和布袋彈，警方說這些武器都是傷害性較低

請問高係咩 搵人答下我?

即係話下次再激進d
我地就出真槍

同RPG/核彈比 橡膠子彈和布袋彈又真係幾低嘅

乜橡膠子彈唔係第五級武力嚟咩
咁都唔高？

想洗地？冇咁易

係時候要同香港人重溫下612警犬英勇事蹟

翻譯：
咁而家有冇死到人丫？冇丫嘛屌你老母咁撚多嗲

成立獨立委員會調查咪知囉

push

警：市民既批評說話係最大既傷害

打示威者都出到布袋彈同橡膠子彈
唔知香港警察打恐怖分子會出咩武器

槍槍打頭你個殺傷力可以有幾低？

比起子彈又真的對哦

坦克戰機
對坦克專用穿甲彈
RPG
重機 火神機

拳頭

胸部襲警傷害最大

唔知以為會出核彈

隻揪隻

比起核彈坦克又係低既

原本想用真彈

唔出丫，走佬算喇

推，唔可以比人忘記612啲狗點咬市民

冇出直升機掃射都唔係咁

冇出直升機掃射都算係咁

同核彈比真係低好多
多謝晒

同核彈比

眾人皆醉我獨醒

漏左女性胸部
要排最頭

講到掟磚好似核彈
橡膠子彈就傷害性低

警員呢

當日無乜傷點解要打到咁多人入院

比人射下，對準頭射睇下傷害性高唔高

港台司機一度危殆

雞蛋，化武級

...就係有人死左

警察武力排行榜 :
俾市民鬧>女性胸部>磚頭 > 水樽 > 安全帽 > 噴霧 > 催淚彈 > 布袋彈 > 橡膠子彈 > 水炮車

潛台詞: 冇用真槍打你，仲想點，已經好 克制

屌你老味黑警真係黑警
到依家都仲咁講

核彈

仲有遮

黑警同HA開聯合記者會

起碼都化武啦 真槍最多中級

愈講愈撚乞人憎
唔撚認錯，仲要覺得自己啱，講大話！成隻過街老鼠咁根本就自己攞黎

開槍都傷害性較低
即係下次示威者都要搵槍黎開？

收到風71會出gundam
警察特別武裝部隊 天人

啱相對64嚟講，傷害的確好低添啦，何止較低

高咪即係俾人起底囖，sor，係俾人cap圖傷害最高

支持警察！成立獨立調查委員會！

磚頭 鐵枝 水刮

坦克 戰機 地對空導彈

屌

證明work，要繼續

橡膠子彈若正面打中頭，有機會打死人;之前睇一套韓國電影;1987逆權公民;有一位南韓大學生;就是给橡膠子彈打中頭而打死;班死黑警還在講大話;當天有睇新聞直播;班黑警直接面對人打……

不如將依D官方翻譯成英文, 貼上reddit, 唔知有冇用.

正確翻譯
汪汪汪 汪汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪

下次射頭殺咗人又會話係個別事件 繼續死撐低傷害囉

圍你狗總唔見你用，
有膽就繼續用，
之後我地行動只會更激進

唔小心正評

防暴盾牌 警棍呢？

咁磗頭 鐵枝係咪比橡膠子彈同布袋彈高十級呀死黑警

係咪真槍先叫高？唔可以一擊即死既都叫低？

真槍實彈

林鄭：唔辭職
警方：唔調查
義士：入獄

如果嚟緊無事發生結果可能係咁

係手嘅延伸 唔係武力

得啦得啦
唔撚洗再講，好悶

對比坦克碌人係低既

係囉，咁就唔怕俾獨立調查委員會調查。

叫佢拎磚頭水樽 我揸橡膠子彈槍
黎同我隻抽隻 睇下邊個傷害性低啲
最多我企定定比你掟
不過我full gear 佢就淨係可以戴口罩

屌你 文字藝術師
成句潛台詞係 我用橡膠子彈打你已經比用真槍射你既傷害低
宜家唔係話你枝槍威力高中低
你去打伊斯蘭國 面對恐怖份子 話之你會唔會ON9用橡膠子彈打人地火箭炮呀
而係話你班狗 用遠高於示威者既武力呀仆街

打撚到心臟一度停頓叫傷害較低, 係咪ISIS 爆頭式 shotgun 先叫正常? 最高係北斗之拳爛撚哂先算?

屌你班黑警